有無人識搞mud server?

第一次開post唔知有無開錯台

小弟最近見到台灣有幾隻MUD(文字網絡遊戲）
見幾得意又想自己試下搞同朋友玩
而家用緊webtelnet同fluffOS host
但係睇唔明個lib要點改（目前改咗登入註冊啲字）
有無人可以教下？
（以前未玩過呢類，淨係搞過minecraft server,新手唔識野請多多指教 ）

我mud都唔識搞

mud 而家好少人玩，以前玩過 Es2 us, 萬王之王

啱啊，而家啲台服MUD成日唔知點解刪角
所以我想自己開ser

香港有自己server:

香港群俠傳 HKMUD

telnet:

webmud:

wiki: